史上最可愛暴徒！

好想摵佢面豬燈 咬大肶

屌你老母臭閪，呢度大把有用行動post架，要貼去創意台啦

痴線架咁可愛
我要控告你藏有攻擊性武器：可愛激光槍

小心拘捕嗰細路

無用post，唔該唔好推

推者死全家

圍爐無罪。可愛就是正義！
🍰 🍰 🍰